男士袋入面你地會裝啲咩？

除咗Laptop, 銀包個啲 仲會裝啲咩

condom

Condom

兩粒

做個負責既男人

銀包
鎖匙
相機
Condom
m巾
紙巾
尿袋
口罩（外科+N95)

相機好重

2盒口罩

慣左就好輕架喇

你地會唔會帶ipad?

安全套，口罩

兩粒丸

唔係3粒架咩？

胃藥，感冒藥，紙巾，酒精棉片，眼鏡布，筆電火牛，尿袋，充電線，文具，即棄餐具，指甲鉗，萬用刀，垃圾袋，口罩

其實萬用刀有咩時候會用 見好多人帶

備用，最常攞泥拆包裝

我仲以為係去到户外用

精子

最迷你果隻已經好夠用

酒精紙巾
酒精啫喱
口罩
其他冇所謂

呢排除左正常野, 仲有:
幾個口罩、乾濕紙巾、搓手液、消毒噴霧、眼鏡防霞氣劑